到底係咩原因令到國安法要跪，要放棄凍結

又話國安法大曬

原來係銀行體系同有錢人面前

都係要含

轉個頭就解凍

我地藍絲又輸左了

香港係咪無法治了，咁都要跪。
仲要明明啲黃絲議員走晒，無人拉布，點解我地民建聯啲議員咩都無做過野？

好失望
我地藍絲係咪要輸了

估計matt哥應該又哭撚左了

不能接受
一定要殺晒d有錢人！！！

PK鄧淪為笑話

亂港份子比愛國銀行凍結帳戶天公地義

打地主

不知所謂，點解要跪
政治完全不正確

因為亂鳩凍結連藍屍都嚇到走資

即刻跌二百幾點

Fake news

三百啦

連藍屍都驚埋 輸到貼地

用牛牛睇見到跌300

牛牛係咪提供fake news違反國安法

你估李嘉誠流㗎！你估唔會呀！

十幾億人一人一督尿就淹沒佢地

十幾億人一人一淡水船都唔洗行

望吓今日個巿

星期一

係咪中國驚被人凍結全部在美資產呀？

信政府

跌咗四百幾點